【武漢肺炎】澳門加強防疫！凌晨起湖北旅客入境需出示健康證明 留澳者將送隔離營

【武漢肺炎】澳門加強防疫！凌晨起湖北旅客入境需出示健康證明 留澳者將送隔離營
5分鐘

澳門單日新增3宗確診個案，令累計個案升至5宗。澳門政府亦宣佈加強防疫措施，明天凌晨起要求所有來自湖北省的非澳門居民、及14天內曾到過湖北省的非澳門居民，需出示沒有感染新型冠狀病毒的醫生證明書，才可入境澳門，如不能出示醫生紙，可被拒入境。14天內曾到過湖北省的非澳門居民，亦不可進入澳門娛樂場所，包括賭場。

澳門社會文化司司長歐陽瑜說，截至今日凌晨澳門共有2,132人來自湖北省，當中1,113人為旅客，另有978名外地顧員、24名留學生、3名家屬及14名持特別逗留證人士。她宣佈，明早9時開始，將調查所有來自湖北的1,113名旅客，有關人士如沒有病徵應自行返回內地，否則會以「集中統一管理」，安置有關人士至隔離營集中隔離，直至其簽注有效期到期或其原定行程結束為止。她指，逾千名湖北旅客中有700多人正在酒店居住，另外400多人會盡快聯絡。

班膠官俾澳門一巴一巴打落去 然之後中出

垃圾狗官 想玩獨裁又唔見你效率高過獨裁者
想奶共又差過廣東上海北京

完勝香港班廢柴狗官

慘過返澳門

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

澳門又嬴